其實仲一個辦法可以抵擋「安心出行」，你肯做就得！

移民

你冇睇錯，就係得移民呢個方法
以香港人性格同能力，根本冇能力擋到任何野
如果你係唔接受嘅，就只能夠選擇離開
否則留係到只能夠適應

你更唔啱聽我都係要咁講

連下sir 唔係話唔好理香港變成點嘅咩？
做乜仲出咁多新聞post?
我都想做港豬順民架

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

最後作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

抵擋 X
逃避 O

Btw 我係真心連下sir 打手
反黑暴，做順民，保政權

支持